有冇得搞旅行團遊反送中各大景點？

每團30人，每人團費1蚊，多團同時出發。